股價升跌

明明某隻股票買盤都過賣盤點解股價都會跌
或者係賣盤多過買 點解股價仲會升？